想坐船同隻貓返香港

有無咩門路
唔想比佢做流浪貓

我知
我係想知交通資訊
係咪要坐貨船？

空運都得